宵夜time

仲有人買左我最鐘意既朱古力比我食

good 翼b 睇緊咩

未拉落去睇仲以為翼翼食餅乾咁少添

FA

第一日識我？😂

就係覺得奇怪囉，拉落去就知翼翼無變過

bearbear 同 狗狗呢

蘭鵬有？

原本係包包果張先 但亂左

訓左喇

我都睇緊

係

我已經睇左好多次 但周不時忍唔住開出黎

甜到仆街

小心生暗瘡

你係邊個😭

勁。好味

邊有咁易

咩網睇

?

幾個喎牙b